[原來係處] 馮盈盈男友食蝦條 麥明詩：蝦條唔應該食

3:56開始睇

講嘢真係唔經大腦

佢讀營養學，但講真係野好冇營養

陸浩個樣

then??

"呢度好大碟"果句feel到佢自己都好尷尬

食下蕉食下桃

見親麥明詩都諗起佢以前張相

好癲

嘩屌你老未 有邊個會晒時間去睇班垃圾吹水？

講完個氣氛

麥明詩真係正好多

上集麥明詩都痴q左線 話攞條蕉練錫

佢純粹開左9up mode啫
平時有啲訪問講野幾有point既

兩個都痴q哂線
佢 盈盈同波波都應該係淫底

波波係咪個條學生妹

洗唔洗播一集又推一次呀
都唔明成班垃圾圍埋吹水有乜好睇

真係好想知連登仔平時睇開咩高級talk show

收撚皮啦tvb 打手
番將軍澳含撚啦

lm

其實呢d節目冇script我真係唔信
唔係冇爆位點引到你班連登仔集集開post講

波波中一二嗰陣成日喺FB講同佢個fd睇人型蜈蚣

呃蝦條就聽過，乜撚野係食蝦條

識閪屌 食閪屌 真心求教

viutv 男人講野

蝦條係引伸含意
同屌閪差唔多啦

港姐個形象而家變成咁

淫係罪？

我有話淫係罪咩？

我話港姐形象原來已經變左，變成咁淫ja ma

麥明詩個句"蝦條唔食"個陣把聲好正

成班打手
唔係咁易中計掛

男人講野好睇

咁既垃圾都叫talk show

script 條毛咩 你唔係覺得佢地好純情下話
馮盈盈同波波講野意淫到⋯
出街可能剪左好多

麥明詩本身做貼地高材生咪幾好

本身佢同馮應該做唔同角色
一個斯文一個痴線

依家學左馮變左兩個都short

係成個標準俾馮拉到走哂樣

咁撚低質都有人出咁多post...

後面3條女好無謂 坐係到on99咁
淨係灘叔 thor同柒0夠做啦

女仔笑果陣露牙肉真係最接受唔到

成堆打手耐唔耐上嚟宣傳

( Show Blocked User - 變革者 )

大家可以睇返條友出親都係tbb嘅post

死全家啦打手

唔關事 係麥自己唔清楚自己既定位

口裡說睇cctvb不了
現實
打手死全家